懷疑甲狀腺不足，但驗血又正常

6月開始個人極怕凍，出完汗個身係凍到舊冰，個人好似唔識產生熱能

仲有肌肉無力，好似生唔到肉咁，而且間唔中屙爛屎，但我已經食得清

去驗完血又冇事，而家好辛苦，仲要就黎天冷，有冇人都試過咁

同我一樣 但係我之前係甲亢

我第一次去驗佢都話我有好輕微既亢進，但輕微到唔使食藥住，第二次驗又正常返

甲亢係不停出汗 成日覺得熱喎 怕凍唔係應該甲低？

所以個醫生都覺得奇怪，而家第二次驗完又冇事，佢都幫我唔到，我唔知可以點

我都想知 宜家都係瘦到排骨咁

push

腎虧呀

打少啲飛機好快無事

下

屌，我都係甲亢，不過好返一年左右

我都係甲減 之前上iherb買左隻thyroid energy 斷斷續續食左半年左右 去驗血又正常返 但呢個月懶無食到 個人明顯攰左勁多 所以琴日開始食返

唔係要睇醫生等佢開適當份量比你咩？

我無睇落去
不過我見人食果隻甲減藥叫Levothyroxine 藥房都有得買 如果醫生叫你食你叫佢寫紙你去藥房買會平d

係怕風畏冷

樓主會唔會可以將啲數字po上嚟睇睇?

有啲人如果係病毒性甲狀腺炎，可以首先甲亢再正常再甲低，要一路驗住，武肺病人就有唔少係咁

Poisoning

醫生冇講實際數字，係第一次話我甲狀腺比正常上升咗0.9

不過應該唔會係武肺，都成幾個月，係既話我屋企人應該都奶晒野

不如去攞番啲報告嚟睇下啦
睇甲狀腺功能唔可以剩係睇一個數字，TSH同free T4要一齊睇
好多醫生唔係好識

其實會唔會好返。。之前食左年幾兩年藥，正常就停藥呢兩年驗血都正常。。
岩岩驗血再check 又第三次覆發。

好沮喪， 成家族係得我一個有呢個病